有冇啲好哀怨嘅歌推薦

而家自己聽緊夢到內河
有冇其他推介

夢到內河

作詞：林夕
作曲：C.Y.Kong
演唱：張國榮

你叫我這麼感動 但是這是我 你有可能戲弄
怎麼肯親手展示 如何被抱擁 我兩手還有用
你贈我一巴掌吧 為什麼未痛 我也許在發夢
當初的溫馨舉動 拿來做分手的慶功 令我精竭力窮

自那日遺下我 我早化做燐火 湖泊上伴你這天鵝
但你為何還要 也許單手怕握不死我
若要死這一刻正是愉快高峰 請給我更多

#(誰還)在內河上 我在內河上
望著沿岸高潮 快救活我溫暖我十秒 快將我怨念傳召
誰還在內河上 猶如做夢那樣 但奈何沒有天橋
跨不過這生彼岸 會將你壯麗忘掉 如果有這需要

差不多不懂感動 就像死掉了 兩腳竟能震動
不應該這麼激動 仍然能夠哭 我眼睛還有用
拗轉我這雙手吧 但願這陣痛 說我不是發夢
你為何這麼衝動 拿流浪的軀體抱擁 直到精竭力窮

自那日遺下我 我早化做燐火 湖泊上伴你這天鵝
但你為何還要 也許單手怕握不死我
若要死這一刻正是愉快高峰 請給我更多

愛慕

睡前服
不如不見
單魚座

達到瘋癲程度

即使再見面 成熟地表演
不如不見

陳百強：寂寞的感覺、漫長盼望

《等》尾聲嗰低吟我覺得係全首歌嘅精粹

將前面積壓咗三分鐘嘅情感一次過爆發

其實張敬軒首《井》都好正
特別係經歷過識嘅人自殺
好無奈 好後悔

作詞：黃偉文
呼吸一閉起 彷彿可以飛 飄上天際空氣
最後驀然回頭望這地 發現已死
怎麼苦戀到死 先想起轉機 不必這樣收尾
我要是為情能沉下去 便有勇氣一力 爬起

芳心經已死 屍體不會飛 不要視為傳奇
要是墓前能留下見地 記著愛己
不應偏執到死 先清楚記起 根本這是歪理
你會為情人捱完毒氣 但你卻對生命 兒嬉

你又諷刺。。。

我冇呀